美國疫情: 共和黨州份 都開始頂唔住

偏共和黨州份 如 Texas, Louisiana, Georgia , Tennessee, Alabama 等都開始每日急升過百確診 (Texas和Louisiana係昨日甚至多左超過400宗確診.)

部分超級鐵票州份如Idaho , Utah, Oklahoma都開始每日多左幾十確診

最壞打算, 可能好似意大利咁: 重災區疫情放緩後, 輪到其他地區爆發.

慘

預左

都話2020，中國會取代美帝做霸主
又唔信

適當時候就會拎出大證據，開盡全力屌支那要負責，全國群情胸湧~又做多4年

屌你老母啦

同土匪拎返幾十億美金派街坊

因為中國套制度根本係屈機 無論點都可以贏
佢既遊戲規則 輸贏則都自己決定 點會唔贏
但美國係民主國家 有內部制約 無可能好似中國咁玩法

其實係，臨選先開中国拖係最保險

但係中国係尻咁挑釁侵侵會唔會忍唔住

侵侵做得好唔自已有眼睇
做得好係可以攞分

希望你睇得明段tweet

而家叫人復工, 根本唔適當.

(中共迫人復工, 表面上成功, 但其實隱瞞好多死亡數字.)

Trump 一定會加重力度報仇

仲有力先算啦

所以我支持中共打9美帝ga

都有好多人，尤其唔嚴重州份支持復工救經濟

你唔復工，美國人手停口停，還唔到$，更加gg

因為大多美國人係過度舉債

緊急時間我覺得銀行都會要求政府放行還息唔還本之類嘅特例。殺雞取卵銀行先最傷

係講緊美國啲底下階層冇積蓄，停工兩星期就可以餓死果種

紐約州 加州夠係重災區
班左膠又唔鬧下民主黨州長唔做野

唔差個幾個月, 依家點都要抗疫先啦

冇口罩點可能覆工, 完全R爆頭。一覆工, 第一波未完又嚟第二波？ 點睇都似WW3埋單

冇錯一個唔比人民發聲嘅國家係最屈機，出面世界發生咩事牆內永遠都唔會知

咁蘇聯點解會爆
北韓未仲屈機